英國3000人遊行促香港警察停止濫捕，法國集會要求停止出售水炮車予香港警察

英國及法國昨（2日）有遊行集會聲援香港。在英國倫敦，組織「Democracy for Hong Kong」發起在大理石拱門（Marble Arch）開始遊行，支持在港爭取自由民主的人，並促請香港警察停止濫用暴力和成立獨立調查委員會。據報遊行有逾3000人參與，不少人戴上口罩及黃色頭盔，遊行期間下雨，有人撐起黃色雨傘。

在法國巴黎，有港人發起在Place du Châtelet舉行集會，譴責香港警察使用暴力及濫用水炮車，約50人參與。有港人發起聯署，呼籲法國政府禁止向香港出售水炮車。一名受訪港人表示，希望法國能站在示威者一方，要求香港警察停止暴力，「因警方使用水炮車攻擊清真寺，是國際問題」。

Thanks

Thank you

都賣左啦 唉